[An]母親的抉擇

Op5同u11揀邊部好 ，部ip6s已經日日熄十幾次機頂唔順

op5

U11

xzp 紅色版

Up左ios11真心唔順，明明較左唔會自動up

u11

one plus，同htc好似都就出新機

兩部都全moon

呢兩部揀一定係u11

我都諗緊，但我又想即刻換

究竟你自己用緊邊部？

U Ultra

咁倒水你都頂得順🤦🏻‍♀️

等oneplus 5t

U11 plus好似好啲咁

夠用成日喎，有幾倒水？

你唔打機就得

Xzp同u11又點揀，budget4500樓下仲有咩選擇